有冇巴打用hori tac m1？？

近排買左，用黎打BF1，但係手感麻麻
有冇巴打share 嗰設定黎參考

我買左 好撚後悔 手感勁差

微控好渣，有冇得較？

我覺得最主要係個keyboard好難禁

個滑鼠打槍game , 有啲唔smooth , 巴打有冇setting share.

用過其他牌子 但最後都係用返手制順手啲

btw好似買轉插好啲 可以插自己keyboard

求巴打share setting

冇架喇 都講左呢種模擬唔到100%電腦手感
bf rainbox6內設冇得較線性
除非好似overwatch咁遊戲內建 可以較線性描準同平滑度 咁就回復到七成pc手感 但都係好難用

Mouse 較到最高api 之後加速度推多兩格

買轉插 1千蚊個個

呢位巴打正解 其實hori出過幾隻官方授權嘅k&m都係垃圾黎
詳細就睇link
簡單黎講就係每隻game出console版就本身同pc版有分別
最常見就係上面講到嘅線性（即係你用analog推少少同推到盡個速度係有分別呢D野）
同埋盲區問題（console版廠商本身set咗你準心要推certain amount先會開始有反應 ）
其實仲有種種廠商設定係照顧真係打controller既人 但係好多都係影響到k&m既手感
最後講句console k&m除咗xim4全部都係唔用得